[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37100581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37100581/answer/165183968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u4e86\u4e00\u67b6C919\u5c31\u6807\u5fd7\u7740\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6570\u51e0\u4e2a\u638c\u63e1\u7814\u53d1\u5236\u9020\u5927\u578b\u5ba2\u673a\u80fd\u529b\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412291/answer/165074570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u519b\u4f4e\u8c03\u51fa\u884c\uff0c\u4e58\u5750\u7ecf\u6d4e\u8231\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/163722531", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/164604704", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58322684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58322684/answer/165232933", "content": "\n\u770b\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u9009\u96c6\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41859336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41859336/answer/141156521", "content": "\n\u4f60\u5728\u5165\u8b66\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23558747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23558747/answer/164496002", "content": "\n\u548c\u521d\u6b21\u89c1\u9762\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u5c55\u5f00\u8bdd\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165250023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/164842317", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21710384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21710384/answer/165228576", "content": "\n\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u5b58\u5728\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/164313498", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/165250515", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5728\u8857\u5934\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u8857\u5934\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/165149327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674141/answer/163156384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u966a\u5e8a\u4fdd\u59c6\u201d\u8fd9\u4e00\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58227674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58227674/answer/163865587", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u7941\u540c\u4f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34843816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34843816/answer/163118384", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u4f2a\u88c5\u6210\u56fd\u5bb6\u7684\u6587\u660e\u300d\u548c\u300c\u6c49\u65cf\u662f\u4f2a\u88c5\u6210\u6c11\u65cf\u7684\u6587\u660e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/164397695", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5229\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33640075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33640075/answer/165399244", "content": "\n\u6cd5\u6cbb\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143367/answer/164204369", "content": "\n\u60a8\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u6170\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/157485849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140775/answer/162958821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u7236\u6bcd\u65e0\u6069\u8bba\u300d\u4f1a\u53d7\u5230\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/163096164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59435808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59435808/answer/165468878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7 C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/152557419", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/164110134", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/164404335", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58992444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58992444/answer/164428998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5b66\u6570\u5b66\u7684\u770b\u4e0d\u60ef\u751a\u81f3\u9119\u89c6 Deep Learning\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35416266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35416266/answer/164608883", "content": "\n\u300a\u6050\u9f99\u5feb\u6253\u300b\u7684\u5267\u60c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58824611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58824611/answer/164246523", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u9648\u5ca9\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/165205779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/165656590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57198781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57198781/answer/160720992", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u7537\u6027\u53ef\u4ee5\u5728\u793e\u4f1a\u4e2d\u4eab\u53d7\u5230\u54ea\u4e9b\u7279\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37652573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37652573/answer/108821907", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab ISIS \u7ed1\u67b6\uff0c\u5982\u4f55\u4f9d\u9760\u81ea\u5df1\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u4fdd\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59222508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59222508/answer/164246354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5728\u897f\u5b89\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e3a\u7ef4\u62a4\u6b4c\u8ff7\u800c\u6012\u9a82\u7ef4\u6301\u79e9\u5e8f\u7684\u8b66\u5bdf\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/164688094", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59155656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59155656/answer/164513699", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u903c\u6211\u4e3a\u5979\u6d17\u811a\u3001\u6d17\u889c\u3001\u6d17\u5185\u88e4\uff0c\u8e22\u6211\u9690\u79c1\u90e8\u4f4d\uff0c\u5176\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u8fdd\u6cd5\uff1f\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59457431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59457431/answer/165648540", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5370\u5ea6\u533b\u7597\u6765\u8bf4\uff0c\u201c\u6559\u4f1a+\u7279\u857e\u838e\u5b37\u5b37\u201d\u548c\u201c\u8d64\u811a\u533b\u751f\u5236\u5ea6\u201d\uff0c\u54ea\u4e2a\u6548\u679c\u4f1a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/158360443", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30912845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30912845/answer/165182148", "content": "\n\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u62c9\u9ed1\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39272910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39272910/answer/164289608", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u7684\u4f17\u591a\u7b54\u4e3b\u7b54\u9898\u540e\u83b7\u5f97\u7684\u8d5e\u662f\u5728\u300c\u4e00\u89c9\u7761\u9192\u300d\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59457431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59457431/answer/165688454", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5370\u5ea6\u533b\u7597\u6765\u8bf4\uff0c\u201c\u6559\u4f1a+\u7279\u857e\u838e\u5b37\u5b37\u201d\u548c\u201c\u8d64\u811a\u533b\u751f\u5236\u5ea6\u201d\uff0c\u54ea\u4e2a\u6548\u679c\u4f1a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59300580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59300580/answer/163889838", "content": "\n\u95ee\u8001\u677f\u300c\u897f\u74dc\u751c\u4e0d\u751c\u300d\u7684\u4eba\u60f3\u542c\u5230\u4ec0\u4e48\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59237878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59237878/answer/163592439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u6c11\u822a\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28893681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28893681/answer/42638594", "content": "\n\u8d5a\u94b1\u7684\u903b\u8f91\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4ec0\u4e48\u89c4\u5f8b\u6216\u89c2\u5ff5\u4f7f\u4eba\u4e0e\u4eba\u8d5a\u7684\u94b1\u4ea7\u751f\u4e86\u5de8\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/165172805", "content": "\n\u7537\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59402579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59402579/answer/165124293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499:\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u5b9e\u4e60\u751f\u4f11\u5b66\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971869/answer/137431922", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u77e5\u73b0\u5728\u540d\u58f0\u8fd9\u4e48\u81ed\u4e86\uff0c\u800c\u97e9\u5bd2\u5374\u8fd8\u5f88\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/165034076", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27365286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27365286/answer/163431381", "content": "\n\u5224\u5b9a\u300c\u6210\u5e74\u841d\u8389\u300d\u7684\u6807\u51c6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/164668336", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59304356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59304356/answer/165154373", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\uff08\u8bef\uff09\u89e3\u51b3 2017 \u5317\u4eac\u5e02\u4e1c\u57ce\u533a\u4e2d\u8003\u4e00\u6a21\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u7269\u7406\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21296296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21296296/answer/162864008", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9605\u8bfb\u300a\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u9009\u96c6\u300b\u5c31\u53d8\u725b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/164063770", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/78319904", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30672849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30672849/answer/108912200", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e3a\u7ed3\u5a5a\u800c\u4e70\u623f\uff0c\u4ee5\u81f4\u8017\u5c3d\u53cc\u65b9\u7236\u6bcd\u79ef\u84c4\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20898375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20898375/answer/162893279", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f20\u9500\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\uff0c\u56fd\u5bb6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u660e\u4ee4\u7981\u6b62\u4f20\u9500\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37474018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37474018/answer/165631745", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e16\u754c\u5404\u6587\u660e\u4e2d\uff0c\u4eba\u4eec\u90fd\u53d1\u660e\u51fa\u4e86\u300c\u716e\u300d\u8fd9\u79cd\u70f9\u996a\u624b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59342337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59342337/answer/164258045", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76d0\u4e1a\u53d6\u6d88\u4e13\u8425\u540e\u767e\u59d3\u611f\u5230\u4e0d\u6ee1\u7684\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29616674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29616674/answer/164724990", "content": "\n\u96fe\u973e\u548c\u6c99\u5c18\u66b4\u90a3\u4e2a\u5371\u5bb3\u66f4\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21960389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21960389/answer/164018776", "content": "\n\u5217\u5b81\u7684\u9057\u4f53\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/164278060", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59278159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59278159/answer/163585410", "content": "\nZEIT.co \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u4e00\u4e2a\u7ec4\u7ec7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/157521672", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59386039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59386039/answer/165041287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5546\u57ce\u4e0d\u5141\u8bb8p10\u7cfb\u52177\u5929\u65e0\u6761\u4ef6\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/164517837", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/163674651", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49379738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49379738/answer/115773461", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u7801\u519c\uff0c\u5973\u7968\u6bd4\u81ea\u5df1\u66f4\u80fd\u7801\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/163308817", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/165302761", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59376077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59376077/answer/164778219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u516c\u5bf9\u6218\u5931\u8d25\u540e\u8bf4\u300c\u5f53\u65f6\u6211\u82e5\u7528\u5185\u5bb6\u62f3\uff0c\u5f90\u6653\u51ac\u4f1a\u51fa\u4eba\u547d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59355003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59355003/answer/164706690", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f90\u6653\u51ac\u76f4\u64ad\u5b8c\u540e\u5220\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35252562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35252562/answer/61946268", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u6e90\u4e8e\u8d2b\u7a77\u7684\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5373\u300c\u532e\u4e4f\u4e2d\u89c1\u535a\u5927\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59300580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59300580/answer/165300406", "content": "\n\u95ee\u8001\u677f\u300c\u897f\u74dc\u751c\u4e0d\u751c\u300d\u7684\u4eba\u60f3\u542c\u5230\u4ec0\u4e48\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/163367240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49404955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49404955/answer/164442452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u51b7\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59402579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59402579/answer/165123609", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499:\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u5b9e\u4e60\u751f\u4f11\u5b66\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57873731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57873731/answer/163074907", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u3001\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5947\u602a\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19712373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19712373/answer/164541701", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u53d6\u4ee3\u9ad8\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30709266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30709266/answer/163866118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u559c\u6b22\u5916\u56fd\u7537\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48227005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48227005/answer/164562918", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u8eab\u6750\u90fd\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u4eba\u751f\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/157815633", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59258408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59258408/answer/164335594", "content": "\n\u96cd\u6b63\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23538008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23538008/answer/165016483", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u300c\u5e95\u5c42\u793e\u4f1a\u300d\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52808703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52808703/answer/164811623", "content": "\n\u8bd5\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165329994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85MMA\u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u6682\u65f6\u8ba4\u6002\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55488141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55488141/answer/163839493", "content": "\n\u5973\u751f\u770b\u300a\u4e34\u9ad8\u542f\u660e\u300b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59376077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59376077/answer/164599090", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u516c\u5bf9\u6218\u5931\u8d25\u540e\u8bf4\u300c\u5f53\u65f6\u6211\u82e5\u7528\u5185\u5bb6\u62f3\uff0c\u5f90\u6653\u51ac\u4f1a\u51fa\u4eba\u547d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100947/answer/165371163", "content": "\nC919 \u6838\u5fc3\u90e8\u4ef6\u7684\u56fd\u4ea7\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37534987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37534987/answer/163061482", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u94b1\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\u5f53\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9010\u6e10\u5bcc\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59152426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59152426/answer/164338512", "content": "\n\u61c2\u5316\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/164480837", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59101916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59101916/answer/165209014", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nature \u520a\u6587\u58f0\u79f0\uff1a\u300c\u7f8e\u56fd\u52a0\u5dde\u53d1\u73b0 13 \u4e07\u5e74\u524d\u4eba\u7c7b\u9057\u8ff9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23218061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23218061/answer/162970959", "content": "\n\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u65c5\u884c\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54148700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54148700/answer/165603956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff0c\u7238\u7238\uff01\u300b\uff08Dangal\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/164836264", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57721228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57721228/answer/165356338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bcf\u5e74\u6709 80 \u4e07\u7684\u533b\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\u7136\u800c\u6210\u4e3a\u533b\u751f\u7684\u53ea\u6709 2.2 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/162631323", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36071454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36071454/answer/163817469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u52a8\u7269\u60ef\u4e8e\u98df\u7528\u6606\u866b\uff0c\u4f46\u5e38\u4eba\u987b\u7ecf\u540e\u5929\u8bad\u7ec3\u514b\u670d\u4e0d\u9002\u624d\u80fd\u98df\u7528\u6606\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045049/answer/163550030", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5c4c\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/164203477", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}]